<resources>
    <string name="app_name">Soft Hand</string>
    <string name="tint_string">Для ООО не требуется, проверка кредитоспособности </string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать в
Soft Hand!
Расширяем возможности вашего финансового пути</string>
    <string name="welcome_text_description">Наша миссия в YourBank — предоставлять комплексные банковские решения, которые позволяют частным лицам и предприятиям достигать своих финансовых целей.. Мы стремимся предоставлять персонализированные и инновационные услуги, учитывающие потребности наших клиентов.</string>
    <string name="registration_button">Открыть аккаунт</string>
    <string name="services_heading">Наши услуги</string>
    <string name="services_description">Откройте для себя ряд комплексных и настраиваемых банковских продуктов YourBank, разработанных с учетом ваших уникальных финансовых потребностей и стремлений.</string>
    <string name="services_list_1">Акций</string>
    <string name="services_list_2">Лизинг</string>
    <string name="services_list_3">Кредит</string>
    <string name="services_list_description_1">Наслаждайтесь простым и удобным доступом к своим средствам с помощью нашего разнообразия вариантов текущего счета.. Воспользуйтесь такими функциями, как онлайн-банкинг и мобильный банкинг, дебетовые карты и бесплатный доступ к банкоматам.</string>
    <string name="services_list_description_2">Создайте свои сбережения с помощью наших конкурентоспособных процентных ставок и гибких вариантов сберегательного счета.. Независимо от того, откладываете ли вы деньги для определенной цели или хотите со временем приумножить свое благосостояние, у нас есть для вас подходящий аккаунт.</string>
    <string name="services_list_description_3">Реализуйте свои мечты с нашими гибкими вариантами кредита и ипотеки. От потребительских кредитов до ипотечных кредитов, наши опытные специалисты по кредитам всегда готовы помочь вам в процессе подачи заявки и помочь вам получить необходимые средства.</string>
    <string name="direction_heading"><font color = "#FFFFFFFF">Наши</font> <font color = "#caff33">направления</font></string>
    <string name="direction_description">Воспользуйтесь множеством мощных функций вашего бизнеса, безопасными транзакциями и персонализированной финансовой информацией, которые призваны улучшить качество вашего банковского обслуживания.</string>
</resources>